Everyone say PUT!!!

I say 沽！！！

put

沽